**1. Опишите своими словами, что такое метод обьекта**

Метод объекта - это свойство, значение которго принимает вид функции. 
Метод объекта вызывается через точку, т. е. имяОбъекта.имяМетода().


